想加多條商業寬頻100M

Sales 請出招
屯門/八鄉區想整個有獨立IP既100M寬頻

打10088

唔洗出招了
已搞掂